抽到兩張海洋公園飛

$600兩張，tg : dandan19

yes

有冇限日子？

有效期至18年1月

冇限日子

要打機不了

好撚貴wor

200,同你買一張

人地門口班阿姨賣半價咋
搵水魚死撚開la

門口有人免費派飛都唔關我事啦

400x2就買 認真

我同你去

叫價450

上yahoo 一搵
已經好多 $350左右
洗咩搵你買?

出面賣幾錢關我鬼事
我300一張你岩咪買唔岩咪算

貴到